RTHK Facebook稱將禁遭美制裁中港官員帳戶支付服務

RTHK新聞

Facebook稱將禁遭美制裁中港官員帳戶支付服務

美國財政部宣布制裁11名香港及內地官員與前官員，Facebook表示，是次個案中被列入美國政府制裁名單的有關Facebook帳戶，將被禁止使用任何存在支付行為的服務。Facebook香港發言人回應查詢時表示，任何Facebook 帳戶一旦被美國政府的外國資產控制辦公室列入其國民及被阻禁者名單進行管控，Facebook有法律責任對這些帳戶採取行動。發言人說，Facebook 的服務營運必須受美國法例約束， 也可能因應不同情況而採取相應的合規措施。美國政府對不同的政權人士所下達的制裁及可能對其社交媒體帳戶所造成的影響也未必完全相同。

2020-08-08 15:46:04

買唔到FB ads姐
無事

即係可以繼續用

高官全部去開微博啦

新浪：美國上市公司

屌

咁樣鬼有人睇

支付服務....

仲瀨共